新口號：「港鐵殺人，如同警黑。」

黨鐵一定要清算，721之後，去到尋日901先搞黨鐵，香港人對黨鐵真係已經好撚善良。

721放黑社會入站，唔開車。
831放警察入站，唔開車。
封站，協助警察圍捕，等同送人去死，成為幫兇。

放行警察入公共交通工具，危害市民安全。

要求交出831當晚CCTV片段，還原真相，尋回失蹤義士。

推上國際，要求國際對香港發出黑色旅遊警示，香港已經唔再安全。

黨鐵唔交CCTV，唔回應，繼續同流合污，香港人，一定會令你成為第一個執笠嘅企業。

港鐵殺人，如同警黑

港鐵殺人，如同警黑。

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

唔上口重作

關於口號可於此集中討論

有時遊行果時覺得

港鐵殺人，如同警黑

咁就咁港鐵殺人啦屌

唔太順口

党鐵賤格，支持跳閘